20歲就頭髮稀疏

小弟今年20
但係近兩年就開始脫頭髮
請問仲有冇得救

28歲
一撚樣

睇個頭頂都知係毒撚嚟

都算毒嘅

引刀成一快

20歲？
20歲咁撚樣既咩？

之前都有諗過一光走半世，但係又怕之後搵工難

我係比達由額角甩起個隻

就係咁撚樣呀

甩到咁先搞? 快啲食保康絲啦

一日打幾多次飛機

初頭都唔覺㗎，但係比人笑笑下就先發覺得掂

買生髮水囉

一個月五隻手指數得哂

你剪完頭髲一照就見到....點會唔覺

學阿白生咁 不知幾有霸氣

所以依兩年都唔敢剪頭髮

有冇正面圖？

長唔等於密...

有啲人係咁
以前讀大學嗰陣已經見人甩到咁
引刀成一快把啦
地中海/barcode/毛澤東咁仲樣衰

講真 挮光佢仲好

打算留到長束左佢

冇用，除非你保證其他頭髮唔甩

我老頭都係頭髮稀疏
但係之前用h and 咩個時甩得仲多

你飲食點

打丁+成日夜訓?

剃光頭啦

除左早餐有時食有時冇食
中午嗰餐都肉多
夜晚肉菜多，唔食飯
水睇心情想飲就飲
戒糖好耐

之前都係十二點一點先訓，但係丁少，自己睇返上面啦

糖係要戒
但碳水一定要食
你好廋?
有冇運動開

70幾k左右，都算肥底
之前做開gym

我好肯定話你知有

唔好咁樣啦 #
真心求救

用緊咩洗頭水

早兩年用hxxx&sxxxxxxx
跟住上兩個月換左vx

PM me la
dennis1999@gmail.com

20歲就開始稀疏

九成係遺傳

唔太關生活方式事

仲有本身啲髮質好軟

仲叫稀疏?
咁樣己經係頹啦

頭與肩膀唔好再用啦
我用左呢個牌子3年幾4年，用到右額角有少少禿
之後睇到有post好多巴絲話呢個牌子唔好，轉左呢一隻牌子，之後右額角就慢慢生返d毛仔，頭瘡都少左

開左閃光燈打落去似頹左啫，幻覺嚟嘅啫

係咪食得太多奶粉

冇食過大隻粉
加上唔煙超少酒

箭版啱唔啱啲軟性髮質用？

係咪營養唔平均/唔夠

我見我同學每日老麥都係咁多頭髮

我23歲就比達甘 d同學同事日日又烟又酒又叫雞都密密麻麻到撲街。明明自己無做錯任何野

屌佢老尾
睇住啲同學日日夜葡都咁撚多頭髮
自己夜訓左少少就甩禁撚多
明明岩岩廿歲
都比人覺得係廿尾三字頭
依個世界公平咩